{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 바이드302펜션"
    },
    "text": "バイド302はウルワン里海水浴場の入口に位置する丈夫なレンガ造りの建物です。 お越しいただきありがとうございます。 客室ごとに個別バーベキュー場が設置されており、バーベキューを楽しむことができます。 電気パネル暖房ではなく、エアコンと電気ボイラーが設置されています。 快適な環境を保つために最善を尽くしています。 客室はきれいで、トイレのインテリアもきれいです。 海水浴場まで徒歩3分、バス停までは1分以内で移動できます。 新型コロナウイルス感染症の状況によるソーシャルディスタンスの調整で、ワクチン未接種者4人とワクチン接種完了者4人まで予約可能で、接種証明書の確認が必要です。 大学生や公共交通機関を利用するお客様は、近くの肉屋や買い物を購入できるよう、車の同行を提供しています。 ペンションの掃除時間は11時から15時までなので、必ず入退室時間を守らなければなりません。 チェックアウトの際には必ず鍵を返却してください。 関心にいつも感謝しており、楽しい個別バーベキューは17時から00時まで楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "バイド302はウルワン里海水浴場の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何が設置されていますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー場が設置されています。"
        },
        {
            "question": "暖房の方法は何ですか？",
            "answer": "電気パネル暖房ではなく、エアコンと電気ボイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで、トイレのインテリアもきれいです。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海水浴場まで徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "バス停までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "バス停までは1分以内で移動できます。"
        },
        {
            "question": "ワクチン接種の条件はありますか？",
            "answer": "ワクチン未接種者4人とワクチン接種完了者4人まで予約可能で、接種証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "大学生や公共交通機関を利用するお客様へのサービスはありますか？",
            "answer": "大学生や公共交通機関を利用するお客様には、近くの肉屋や買い物を購入できるよう、車の同行を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何を忘れずに返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際には必ず鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは何時から何時まで楽しめますか？",
            "answer": "楽しい個別バーベキューは17時から00時まで楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 386
    }
}